台灣淡江大學美女Ashley自拍流出

痴線d表情叫聲姿勢根本就係拍緊av咁

LM

似大陸多過台灣妹囉

全程望實鏡頭

掂喎

cls,條女正撚7到

世界級

留名

Lm

名已留

lm

片呀 係片呀

我頂，條仔都望鏡頭

台仔食咁多正妹

祝樓主全家平安

又有樣又有身材
這些機會

人地d女正嘛
似d港女咩

終於唔再係孤島啦

正到

正撚到

似開緊cam

望鏡頭

樓主全家一生平安

放進D槽

正

身材還可以，樣子一般，吹功垃圾

含撚個條片個樣好淫

台灣最美的風景是淫

啲指甲

快搵人backup，呢個網多人睇會block

快啦 屌你

又要打j

ig
ashleyaack 冇左嘅?

好撚正...

樓主係連登優質會員

有冇新ig id?
全能嘅連登仔

垃圾post想人留名？

樓主全家幸福

正啊

正皮

淫到

我都想食佢

劉明今晚 j

好撚柒正

有冇得down

.

又有解密狗

好似好耐了
差唔多都有十年前
條女分分鍾都做左人呀媽

癲

正條撚
嗰啲先係正常女人

條仔係新加坡仔黎

點backup
有咩軟件或app可以dl片

條j咁撚短

含撚嗰條正到

太瘦
多番d肉就好

流鳴一聲

所以條女跟本就交戲

港女真係又臭寸又死魚
不過係香港只要有塊西都可以打橫行

lm 返歸睇

好正

條仔幾似劉翔

好大陣酸味

搵人back up ar 係公司睇唔到

留明

留名收工睇

咁撚都叫短

留名正皮

成個愛音咁

cls 除左畫質無野挑剔

lm 放工j

返歸睇

留言

跟進

好動感 連登終於有片

背景音樂好嘈

條仔都好正

已backup

其實呢啲片 tumblr都大把啦

痴撚線

我屌

咁靚既好少見喎

Lm 跟進

留明一身蟻

backup ok ?

有無巴打down落黎back up

pornhub有未？呢個網down唔到

短撚都食到咁撚正嘅女 連登仔就睇住人地條片打飛機

台妹

見一個block7一個

竟然有link

你唔post?

台灣咪即係大陸

Kissav一星期前都有啦

Ig?

之前唔少心比呢個網昆9左一年會員 本來諗住買一個月 而家比d咁既野我睇

話backup嗰d ching
幫到盡係咁啦

1.6 gb高清版 堅定流
手機dl唔到

唔錯

屌哪星d台妹真係正過班濕鳩港女幾千萬倍 睇到佢無套含真係想喊 屌！點解我唔係台灣人

Diu 正撚到

嗚啊

唔係話好靚
但條仔成個劉馬車咁都⋯

同港女一樣咁細波....

大過好多港女啦on9

我愛台妹

含撚果part

跌左個1蚊，我執完就出返去

屌又要打飛機

123

求backup or download 方法

台灣周街d女係咪都咁高質，好誇張，含撚個條已經遠遠高質過av

Internet Download Manager

電話唔work 喎

台灣真係一個好淫亂ge地方

青頭？

含到咁不如算撚數啦

佢係咪del左ig fb

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

正！ LM

台妹好正， 但有打假波嫌疑

就算假波我都屌！

留名先

條撚好短 條女一手揸曬 冇位比佢含

留名*2先

backup

台妹NO.1

呢個真，見過兩隻手都揸唔晒

好靚

backuped

麻麻地樣

波細

台灣會係下一個AV大國

係咪 東尼大木 畢業個間？

校友演技真係唔同D

第二條片做做下戴眼鏡嗰下，真係睇到扯

喺香港地都仲話人地台妹細波

樓主身體健健，長屌長有

有無1.6g版

點解永遠都徥D無波既流出,大波台妹永遠無 Where is麥芽

好撚正

條仔又唔型身形又唔係好碌鳩又貢撚短

屌你老尾都食到高質囡囡

好波

此貼必火

條仔好撚大隻

手機響鈴

會唔會係史上最正流出

條女係正，但係太低清，介紹清睇呢條台灣妹

孝子

艾CHING你條女幫你含撚要帶套?慘

碌咗個五蚊入嚟

有傷風化

J ed thx

留名待J

樓主

我有咁講咩

咁你做咩咁強調無套含

有無人同我一樣覺得唔好j

痴撚線正撚到

咁撚高質
樓主比個LIKE 你

收皮啦垃圾王嘉爾

你食開垃圾，唔好妒忌我

反屋企j

有無巴打幫到冇電腦既人

正呀頂~~~~

睇台灣仔講好似total有4集

睇唔到
仲有沒第二度有

連登唔係孤島啦，好感動

條女真係好撚好戲
不過係瘦左d 有返d肉個波型會再靚d

UP

片呢

返去睇

流出原因呢 ?

個男既有啲樣衰 ...

個女有 9/10 分

一睇就知j短

j條女姐 咁多人又睇條仔又睇佢條撚

鬼叫個男既成日入鏡

樣衰影響觀賞感

Ashley 對波好撚正 ... 大細啱啱好
一定好香好滑好軟綿綿

btw, 唔撚怪得啲人成日吹鳩自己幾十分鐘耐力

屌下 停下 屌下 又停下 ... 分撚哂心 唔怪得啦咁耐都唔撚射啦

咁樣有乜意思 睇片都覺得悶

留名跟進

樓主一生平安

ashley 個樣有啲似 王君馨 + 陳自瑤

所以條女有d交戲

need backup now!

好想打飛機啊

條女個樣唔係差
只係條片引唔起性慾

冇人覺得似？

屌
台妹個個有身材 正撚到
望返香港啲港女
樣又冇身材又冇性格又差

有全高清？

dl左黎睇都係低清

好撚正喎屌

我敢講全亞洲得香港女人地位咁高 其他地方女人狗咁俾人打

條仔都幾樣衰

有冇人有bg music namelist?

lm ching

似港姐regina ho

祝樓主全家人一世平安

thx

屌你老母,日日都要打飛機

( Show Blocked User - skrskr6666 )

條仔其實都算幾持久
我唔知有冇佢一半

條女冇咩波 條仔條J細到

掂

覺咗好耐

正撚到仆街

d noise多到唔開胃

有無咩可以電話download 到

港女不嬲垃圾，係班無見識嘅小學雞先吹奏

佢係唔大波，但港女係直頭冇波呀屌你

條女咁多毛

好淫呀

mmlkm

訓喺度似假波
但照j

條仔都好正

好細波

同埋條女表情唔太high咁 係咪條仔太細j?

好兄弟

叫聲

佢太過顧住個鏡頭，當av咁拍

唔似本人 不過唔錯

yes
兩條友都好自戀咁
ac望鏡頭都會交戲喇

終於有片

Cls,咁正既

喂你咁樣唔好喎

留精

台灣 no.1

666

究竟條仔上世做錯咩事今世先可以調低啲咁靚嘅女

如果可以屌到佢 我願意所有波台煩膠以後只可打飛機

有無巴打知點樣DOWN呢個網D片

1.6gb 果個究竟有無 ching dl 倒
咩年代仲用D 咁既DL 方法
條女真係屌一世都願

有冇人射咗？

有冇淡大學生相認下

sor我女黎

我只係用女性角度覺得條女可以搵條好啲既仔

啱啊根本呢啲柒頭就冇資格食啲咁撚正嘅女

1.6GB得三條片，但kissjav有4條片

好彩樓上有人有第二條link

如果唔係諗住出動obs架喇

臨尾仲要俾副眼鏡佢戴真係 J 死我

永遠反對自私狗

Strong post lm

好正,條仔又柒又廢

ws

強貼Lm

點解成個車馬樣都有咁嘅女屌

多人睇到LOAD唔到了

好撚正條女

已downloaded,正

瘋狂中出

條女好似陳拍乳

真係幾靚
條仔係幸福的賓周

點解台妹可以咁正

留名一身蟻

條女除底褲果陣遮遮掩掩唔俾人睇佢個鮑果幕好撚正

最衰兩條友係咁望鏡, 拍到無咩 feel

點樣download啊

正到呢 有無人有fb / ig backup

有無人解釋下點解條仔咁既樣，屌到條咁正既女

pro到望實鏡頭

Ig呢？

麻麻地，冇咩feel，
純屬交配，唔係做愛

本身條女好正又夠姣
但前世未上過鏡咁兩條友係咁望鏡
搞到無咩feel

望鏡先正

你會唔會鐘意條女一路畀你攪緊一路玩緊手機？

我意思係對觀眾正

真係唔覺

夫目前犯feel

但係卦住望鏡 chok 樣無享受呢

條女望唔緊要，我唔想見到個男人正面

Lm 等 J

J左

~~
字樣~~
有啲見唔到~但係睇得出係整走左啲字~~呢啲版本重差啲~~
有個1.6GB FHD版本~~其實都係右下角整走左啲字既版本~~根本冇清到~~
之前既版原片~~

來原片啊~~~~~

不可以這樣

最正係含撚嗰條 正到痴撚線

都係
含撚條片睇唔倒條仔好好多
條仔好撚煩 人出鏡佢又出
有女就鋤啦係度磨磨下磨成十幾廿分鐘條女都無feel
又無啦啦戴咩眼鏡條女戴就正

係撚咁劣個龜頭

如果唔係國共內戰
而家全中國都係呢啲女呀

你都係想睇仔 扮乜

咁都要照顧番基登
呢到好多人係睇仔

今時今日竟然無高清

求download link 好正

好耐冇見高質post

tumblr 多數都靚 尤其啲韓妹

傀正嘅

本身入黎想罵樓主

而家祝你一生平安

樓主全家平安

link?

If u want link, u can fetch m3u8 file and use ffmpeg to convert it, but it requires you to add header as the website need your token to verify it, in such a messy way you can get a full hd mp4 file but it requires lots of work. The best way is the download it using IDM in

m3u8 link:

靚都次要，肯同識望鏡頭，拍角度都算好同清楚，仲要成8-15 分鐘

真係少有

。

真係好撚7正呀

求tumblr名

正野

C

Lmmmm跟進啊

扯到好恆下

垚竹竹

ccc

條仔啲肌肉線條咁好難怪食到好女，學習學習

利申非gay

已經連續對住Ashley 打左三晚j 開始審美疲勞！

轉睇抖陰囉

OK